急平放曼城590位飛一張

平放有意留tg

推

幾錢放

你想？300？我鳩出

Ok